除了褲 拎走條姨媽巾

睇返條片會發現如果自己後生曾經同班FD唱咸歌
真係人生一大美事

除了褲 拎走條姨媽巾

越想屌 塊閪有咸魚味

一對奶 水晶般吸引

愛心打破

椰子般的乳部 像波神

善長人翁